差唔夠一千個簽名

p

up

help u

upup

已簽

大家都知簽咗都未必有用
但請你話俾你自己聽 你冇放棄